人生已完 再見

挽留

放咗7500？

唔好走呀，你仲未開榴連

唔好走
牛軍唔叻得幾耐

出咗雙糧未

一人夾廿蚊比你啦
你既方向比各大投行更準確呀

你嘅垃圾人生，一年可以玩完幾多次？

加碼啦麵仔

$4000你攞咗未啊？

賤種公司又藍又唔出雙糧

人生2.0

Steam減價喎，買咗game未啊？

再見

挽留麵仔

話左你，牛市買7500
又唔入group一齊賺

不想打機 只想發達

屌 你出多幾個post燈鳩死個市咪無事囉

熊市囉

你揸實7500呀 咪L放呀

1月11！上水和你轆！不見不散?

7500其實會唔會食價

今晚all in 六合彩

放左未先，放左先出黎啦

麵仔

知錯了

咁你慢慢，唔阻你發達

有興趣黎我到行個圈，冇就算

麵仔，全靠有你，我先牛得舒服

我仲想追隨你架

55

邊間，麵哥開名

燈力大到Sars都抗衡唔到你

一開應該即刻俾人起底私鳥

自殺會落地獄㗎
捱過埋個新沙士先諗啦

聽日跌丫

有疑似SARS嗰市都升
大都督dodo

搵第二份，雙糧都冇，垃圾公司仲返嚟做咩

媽咪麵唔好死啊

冇人請了

生存是有價 面子。找左春袋開榴蓮條數先

大DO DO唔好走

唔好呀

入番幾手7500定下驚先啦

懷疑麵神燈人果時暗地裡做相反

出糧再加7500, 追double

c苦教過我地 本多終勝
你唔記得啦咩

轉做ibanker 啦

人生重啟

手足唔好死呀

香港股樓市不敗傳說vs新沙士

燈神放棄，我地可以準備買7500啦

連仔點解唔理呢個自殺post呀

每一日都係新嘅開始

下星期會回架啦

因為每日樓主都會出一次

牛軍要注意
麵仔想轉身

耶穌都阻唔到牛市

所以話，睇係咩台開post好撚緊要

喂呀

挽留大dodo

dodo

你每個月買一注係到唱通街
依到大把人養你

咩事

咩事啊麵麵

Rip

誠哥話派錢，完乜鬼嘢嗟

快啲死啦

你嘅人生只係得錢？

留名下星期又返來帶領牛熊弟子

唔好放棄只要有信念同把握機會就會番身，好多股神都破過產

性交轉運
幫下人都好嘅

我人生係冇錢

了解面神既人都知佢想推左走右咋